В проекте установлены 
  линтеры: ruff, isort
 и форматеры black

 линтеры срабатывают при записи кода в файлах .py и ноутбуков проекта

Кроме этого для дополнительного контроля при commit'ах используются форматеры black, isort, ruff и mypy, обеспечивающие качественный код при commit'ах в репозитории проекта.




